[請賜教]平router同貴router嘅分别

貴router係咪純粹wifi有三頻同wifi快啲

假設我電話ipad嗰啲wifi收866Mbps就夠用

電腦插lan線唔連wifi

咁平同貴仲有咩分别?

如果平時電腦lan線上下載連緊8xx Mbps

轉貴router 會唔會上到9xx Mbps

同埋貴router lan線連電腦延遲會唔會低啲

以上 Thx

冇
你咪撚買垃圾華為就得

平router 少memory 或者細廠firmware寫得差唔識清cache 就成日斷/要reboot

識玩就睇spec買之後自己刷dd-wrt rom

平router易壞
貴router冇咁易壞

一分錢一分貨

用lan線平貴都冇咩分別

agger
早排買router都專登買返ac唔買ax，因為想玩openwrt

平router bt 開多幾條connection都可以隊瓜

TP link 都係深圳貨 買台灣野美國野啦 貴啲都值得

價格並不反映一切，價格戰、開發成本、製造成本

而router效能好玄學，要自己用過先知

平嘅有可能閹割咗d功能，price youtube好似有講，有個新嘅中國平價router，聽吓佢最後講嗰兩句你就

識睇spec又肯搞就好多嘢玩唔想煩就睇人推薦乖乖地買返隻正經router
好似支那forum d人咁專執垃圾黎玩